Standing in line to see the show tonight

And theres a light on
Heavy glow
By the way i tried to say id be ther
Waiting for

好好聽der
我係咪怪雞

喜歡怪人

Goodest Eng

其實我很美

雙排 我要上白金

你好靚女 收唔收兵

你傻架

冇野做

再嘈質你食提子飯

你係？
但我依家好懶 只係打sup Thresh

有靚女餵我

之前del左你fd 我要打中

你係咪傻左個腦

不過我隻雷西依家好撚勁 只係好多時贏變輸 死都唔聽call diu

Okok add返me

食完飯add 我可以用杯麵ad架 你唔驚我troll既話

唔驚呀 但你記唔記我咩名
邊條仆街仔del咗我 我都唔知
呀仲有 嗰符號係「ü」 你開web版copy and paste

潛左水果條仆街仔 魚魚呀嘛

大佬 放過我
細聲啲 好多朋友有蒲開感情台

Give it away give it away give it away now
Give it away give it away give it away now
Give it away give it away give it away now

梳大聲左 唔緊要 我痴線既 啲post冇人會睇

好喇等你加返我 一齊玩陣

你有冇小號 大號我驚唔夠打中路